魔力寶貝正服強勢回歸(11) 就黎等到變私服討論區

注冊 link
注冊完右上遮電話

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

有用網站

公式

計掉器

升LV（所有亞城相關都冇）

時間鎖：夠日子數先可以拎到個個稱號
聲望：無時間鎖限制下拎稱號需要既量
$5000轉職：聲望歸零
轉保轉職：聲望減半
遊民：聲望維持零

人物總點數 = 30 + (LV-1)*4
單項上限 = 總點數 /2

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回覆：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回覆：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回覆：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回覆：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回覆：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回覆：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回覆：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。

【Q & A 精彩時刻】

由於一直都收到大批勇者的熱烈的支持以及踴躍的提問，所以官方會不定期抽出比較多勇者問到的資訊作出公開的解答呢。

※【提問：請問會開多少個伺服器？】
回覆：會採取一組伺服器多分流的形式，永恆初心版本內數據全面互通讓廣大的勇者都能一起冒險。並且永久保持，不會設立其他任何獨立的新伺服器。

-------------------------------------------------------

※【提問：請問關於後續的PVP賽事,大概是怎樣的形式,獎勵是怎樣的?】

回覆：我們正式研發大型賽事的機制系統，但工程量巨大，官方制作組估計耗時十分長。在賽事系統完成前，官方制作組將派出工作人員全面引導5VS5賽事的進行，大約往後每年會進行一定次數的大型賽季（本年度上旬是公測準備期，因此預計下半度會首次開啟第一次的大型賽事。）因為平衡所以PVP才有樂趣以及觀賞性，希望勇者們能樂在其中。同時我們也會送出不影響平衝的賽事限定可愛寵物／永久稱號／特珠記念道具作為賽事獎勵。至於賽事的裝備耐久度是否會損耗，這部份資訊會於屆時再行公佈。

-------------------------------------------------------

【※提問：我在歐州地區，而非台港澳地區，請問可以玩嗎？】
回覆：目前沒有對任何地區進行限制，歡迎所有喜歡熱愛魔力寶貝的玩家。
在這小編補充一下：其中由於大陸地區有營運商在營運魔力寶貝的其他版本當中，永恆初心版本並未有該區域授權，因此暫時無法對大陸地區用户開放呢，請見諒。

-------------------------------------------------------

【※提問：角色名字是否有對特殊符號進行限制?】
回覆：我們目前沒有針對特殊符號進行禁止，勇者可以自己定義喜歡的名字，但因為遊戲與一些非主要使用的輸入法沒辦法完美兼容，所以也不是完全能使用所有的符號，不過大部份一定是沒問題的。感謝勇者的支持呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會進行封測嗎？3-4月份指的是封測還是公測時間。希望是直接公測。】
回覆：目前我們還在最終的測試階段，由於這部份收到大量勇者來信希望盡快公測，以此作為重要的考量，我們官方制作組皆全力爭取3-4月作為正式公測時間與大家見面。

-------------------------------------------------------

【※提問：會開放S階晉階以及11級裝備制作嗎？】
回覆：目前皆沒有開放。在此勇者一定也很想知道後續會否開放，目前這部份官方制作組與日方共同溝通討論整個優化的計劃作業，這部份未來有開放的可能，也包括同步開放的新副本任務呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會有事前登錄活動嗎？官網什麼時候可以看到】
回覆：有的，預計這周內都會陸續開放。

-------------------------------------------------------

【※提問：是否兼容MAC系統：】
回覆：目前正在努力解決MAC系統兼容上的問題，但上線公測階段估計無法完成，這部份希望勇者諒解。

開左個discord group，方便之後大家組隊。
而家叫組網頁版都得！

001856 組隊-4

你仲推緊tg上個post都差啲世界大戰

收皮啦

有人鐘意叫團，但亦有自由可以約團。
香港自由社會黎，點解要一言堂？

等到蚊訓

點解要收皮？

因為拉走POST既人流
冇留言冇新血就會全部一齊收皮

仲-4 DC無人入咩？

點解入左discord就唔可以睇post？
呢個post叫團，1001個貼無分類，真係個個都睇到？

大家係連登討論得好地地keep住個熱度, 幾日推爆10個post
你咁急彈出嚟開個discord group做乜鳩

好多團滿左，呢個新入DC幫佢轉貼

驚唔夠人流？點解要在連登開貼？
點解唔叫晒港澳台玩家集中巴哈夠晒人氣？

駛唔駛幫你貼埋去香討 uwants 2kf?

入晒去講個POST根本冇野睇
個POST收皮
你條LINK都唔會有人見到

你鐘意貼去邊，貼唔貼，你有你自由。
我覺得打機discord約團/交易方便，我有我自由。

嘈咩吖 一開ser入競技場pk 邊個贏邊個話事囉

你啱，你有單機既自由

discord係開都唔係呢個moment開
明白玩落會分裂無數小圈子, 咁你到時再開冇問題
但依家集中喺返個post討論累積人氣比較適合
唔明條友急啲咩

加左

要大要多人梗係急啦
第二個就唔會有優勢
人一多就

時間鎖：夠日子數先可以拎到個個稱號
聲望：無時間鎖限制下拎稱號需要既量
$5000轉職：聲望歸零
轉保轉職：聲望減半
遊民：聲望維持零

人物總點數 = 30 + (LV-1)*4
單項上限 = 總點數 /2
因此人物配點不存在「爆點」問題

練功最大收益：怪物LV=自身+-3 (相差5一般會大幅減少)
練技怪物(平均)等級需求：自身LV/2 -3
credit:

有咩諗到再講

權力會令人腐化

我無話唔俾你post我亦只係話上個post啲人開始追著黎嘈
的確有自由嘅，同時間你咪會俾人嘈囉

都未有得玩...都叫唔到組隊啦 (登錄活動唔計)
其實唔洗咁急......

終於有個講道理D
唔鐘意咪唔好join discord，唔駛當我殺父仇咁嘛！
呢到post同 discord完全兩類野，根本就唔會搶走D人。

anyway，多謝大家同我推post！

咁你做乞人憎野人地要屌你老母都有佢地自由既

出未？

到時出個陣咪又入晒dc tg 當族頻
你玩緊個陣睇dc tg點都會比較方便
不過你地想點玩講咩就真係個人自由

discord一向都係打機的交流工具
開個discord group就係乞人憎野？
點解其他game用得？魔力唔用得？
我對佢地造成左乜野損害？

話魔力2.0時無discord呢d工具，當時都無得比你3開啦！
當時夠無連登啦，咁而家又在連登講魔力，點原汁原味呀？
點解唔去2000fun講呀？

唔鐘意咪唔好join discord囉，玩得魔力幾十歲人，唔通你地係咁話我on9，屌我老母，我仲同你勞氣屌黎屌去小學雞咩？

個問題係 人地都未公測

咁急開有咩用

係到吹下水 懷念下先啦

到時玩落 岩玩

到時開都唔遲啦

老老豆豆我諗緊如果玩呢個點解唔玩返水藍

其實仲有冇人玩水藍

因為水藍係私服 同開始左太耐

呢個公服 同大家一齊重新開始

大家一齊廢 一齊咁仆街

所以會想玩呢個 加埋得1.0 2.0

開荒果種感覺真係唔同既

同埋水藍果邊經驗好似多啲

呢次係都之前一樣 相信開荒起上黎⋯⋯

除非有課長

好睇佢商城有冇 pay to win 既野
講真如果有 我一定唔玩

上面巴打話冇裝備買

但卡時一定有

好早之前都有鐵牛 所以冇咩影響

稀有寵估計都有得抽 因為之前都有火柴抽

又係冇咩影響

最驚佢出啲屈機裝

重點
2:23
3:36

開荒唔緊要 最怕一堆課金寵 課金卡鐘
每出一次課金野都收一個製作系皮
課金寵就收封師皮

私服賺錢無正服咁大咬其實 水藍而家好似無乜人玩
但長久以黎其實出D課金贊助野都還好

魔力M呢段真係幾正
但有人用game 畫面整個段仲正

其實2.0都好夠 講真之前玩水藍都係玩完2.0 主線就無乜心機解任

未搵到，不過可以睇下歷史先

有入返去水藍到睇, 去到東醫, 個個都係活死人咁, 完全冇人嗌團, 得返啲100lv 以上既人久唔久先有人嗌一次高等團好似dark soul d 人咁, 企晒係度又唔郁

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

收皮啦你，好撚肉酸

我唔PK
所以無所謂

插定旗做大佬

做大台有錢收？

開左個discord group，方便之後大家組隊。

而家叫組網頁版都得！

game都未開就開discord
已經少咗人討論
仲要開多個discord黎分散人氣
真係on99

華人典型dna作怪，
我要威又要做大佬
我要一班小圈子自己人圍威餵

仲

仲要係咁洗
blocked

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

條友嬲到洗版 report佢先

係係係香港係好自由呀，
你要做弱智仔邊撚個可以阻到你

Report左先記住

早晨
繼續玩住SUN等正服開

明明玩魔力既多數都係廿幾歲以上...
點解仲有咁多小學雞....

想做一次伸手黨咁多

邊個網有詳盡d攻略？
因為嗰陣掛住玩龍族
冇玩過魔力

笑撚左 成班廢中仲好似小學雞上2000fun咁互屌

Google 禦劍軒

依廿年都無玩過
咩驅使你嚟玩

係愛同責任

唔關事
cc toy, 財經台, 房屋台邊日無互屌

互屌? 唔係幾個人圍屌個弱智仔咩

幾十歲人 都仲網上罵戰冇眼睇

因為之後大部份官服online game死晒
睇見宜家有機會玩返千禧年代嘅產物
所以想玩下咁
不過我都打算hea玩
始終年紀都唔細
精力差左好多

不過呢啲回味野好感覺快收皮

Wow經典版又係，冇撚晒人

thx巴打

自由係有代價，代價就係得罪人。而家我就屌你老母，屌埋你細妹

留意番里謝里雅堡好似唔開住，
好多地方，有幾個職業/技能冇開

因為而家只會去到2.0
正服而家開到5. 0

分分鐘玩一兩個月d人就散
眼見好多私服都係咁

里謝里雅堡唔係一開始法蘭城中間個城堡咩
依家應該係講緊唔開亞城 去唔倒里洞呀?

開咗服之後，一知佢個角色咩名就認住佢黎TK。想插旗?扮大佬建立利益集團?

互相罵戰都係經典一部分

有冇人有隊有吉位可以比我入

真係睇營運造化
商城做得好同埋KEEP住出任、更新版本，唔怕冇人玩，你睇下依家D私服就算商城高收費都仍然有幾千人玩緊

得一ser 開波應該爆到九彩

散咁d就岩

記錯里謝里雅堡就係亞城全名？？

亞城全名叫咩

屌好撚柒，又記錯野係到放山埃

好似叫亞諾曼城
希望我冇記錯，利申冇睇御劍

唔怪得而家推post慢左咁多

係啦屌

可能真係去晒DC群都唔出奇，特別係新血個批，比較習慣有咩就DC問，即刻有人答

-4

收到

sure? 我細妹300磅大肥婆，你有無帶美極？

係咪覺得自己好風趣好幽默

屌 幾廿歲人都仲嘈
屌就去屌間公司撚狗啦

無記錯 好醒!

根據玩咁多私服經驗，4月開服，暑假爆服，之後到聖誕就開始收皮不過點都會裝黎玩

其實係隻game未出, 又無咩資料出所以無咁多野傾啫

有冇人玩馴獸師
啲寵聽聽話話
我見精盟都上到lv6
係咪普通卡一般都捉到

捉到
但好難
封印一張入既馴獸唔知要幾多張

011292 -4

屌有得玩未

里堡都唔開
咁新人出世係邊度？

應該係講錯左
里堡係法蘭城中間果度
一開人行出黎果度

game 又未開，你開個discord 黎博咩？
做admin 威啲？
交易？組隊？

唔好玩啦 城堡點會唔開

原諒你 （恥笑

食正復活節果期
應該超多人玩

放假開服死SERVER

等睇升到5lv 職都未就 就del game

咁多分流，點會就唔到職
一係就多人到停機收皮

台灣都無復活節假
剩係香港應該唔會太多人

亞城先係唔開住
但係魔弓好似都係2.0裡面？
應該會開返掛

唔放假無乜時間玩

台灣有無假都勁多人打機

依家玩慣速食game
邊有咁多人長玩
可能未打樹精前己棄game

呢個真， 淨係靠台仔都撐得起

唔係話你入唔到server玩
係隻game個速度太慢
D人玩半個鐘就棄game

新手係囉
舊玩家都知咩事，咪慢慢玩

你識唔識架 互屌係連登核心價值

洗唔洗咁快新post, 果邊仲要未爆，呢邊已經 百幾個

-1

你係咪想講 里洞亞城唔開住

變左里謝里亞堡

呢度其實算溫和有禮貌
通常遊戲台都係比較有禮貌多d

不用分那麼細
個個玩魔力都係2000fun長大

其實而家玩得rpg 既話究竟有幾快呢
玩過有兩倍經既私服，頭一日已經打樹老，第二日4技升職

用入dc入去刺探 之後打飛佢 再醫到佢掉魂

呢個係有里洞 刀雞 既玩法

我又唔係咁介意你開dc，只不過我呢啲老野，真係未用過dc亦都好唔慣去用

大家記得20lv過埋海洞先就職

下次就爆先開啦 開post都要爭住咁

睇返呢個新PO 12小時前開

唔係得技能先2倍咩
lv同之前一樣仲有稱號時間鎖
無變快極都要兩星期

我就BLOCK撚左個DC撚

兩星期先正職咁大獲

Sor
臨瞓好似有世界大戰所以開左先

希望連登有愛，會帶啲比較慢既玩家過海
玩左幾次都係朋友帶隊，自己唔認路

20lv過左海先就職就冇煩惱

封師先有機率加成

Sor鳩我柒

係開都出團先開黎入一入，
打wow團隊副本長期要用

係高登搵番以前玩月之魔力D相
咁就十年

後生仔變阿叔

正服都唔洗咁耐喎

有忍者家族

你唔開都有人會開，唔洗爭住開

又驚畀佢洗霸佬霸左個1001

小學雞咩，邊個開post 都要爭

其實都無乜邊個唔係
點會去香討果D 咁ON9
2000FUN 每個分哂每個代理區,再分每隻GAME,入到去再細分貼圖,家族,交易
應該係話2000年頭既好多GAME都會去返果到傾果到買賣

你依個要無名聲鎖 連名聲值都2倍以上

001860 -3

好懷念本身game入面個名片功能

依家兩倍, 王宮要31日, 隨時一半人都升唔倒就棄左

係SUN解主線，睇緊故事

好多人 一online就講早晨

巴打解緊咩

已經見到IG係度賣廣告

岩岩解完F4，抖陣準備出發2.0

我都試下入唔入得返SUN個ACCOUNT先

等陣帶我打雙王ok?
開左兩個魔師， 打唔贏雙王

依家陪你？
我係雙王個到等你

以前玩過石器私服
本身又係連登開post聚人先
跟手有幾個帶頭另起爐灶 開第2個族（石器有自己族頻唔使用dc）
咁本身咪各有各玩 人流又唔係多 後尾班撚樣夾埋無連登ac班mk 杯返連登仔個族轉頭

如果佢唔鎖日數
可以唔洗咁耐
但係要升到王宮點都要2-3個星期

要做大佬

隻寵痴線
BTW 4轉點搞? 係咪有得直接買卷

好少私服有幾千人 水藍可能有
係168長期置頂個幾個熱門私服好多都係線上人數唔夠1000 仲未除返開佢多開呢
不過呢堆服都係自閉服 有100個人多開已感覺好多人

有咩就推post, 再唔係東醫搵。
多啲推post咪多啲人睇到多啲人 一齊玩

睇條撚樣講野都知遲下又搞小圈子搞屎搞棍

其實依D都幾撚ON9
不過石器有莊園打,唔同講法既
但魔力都要咁樣玩做大佬,真係隨左ON9無咩好講
魔力係解任打王,升LV,PK賽 依D都要玩做大佬就無野好講啦

名聲上限不嬲係好似卡鍾咁可以儲，每日 800,
最多4800
所以weekend 玩一兩日就升到稱
唔知會唔會開多d呢

佢唔鎖要日數先可以拎到個稱,其實都OK快既
但鎖日數就係長期戰鬥
不過佢唔收月費既話,咁我又可以接受到慢慢等稱
反正以前玩,講緊比月費都係要等咁耐先升 依家免費,等既係時間
無時間玩,日日升1-2個鐘咪岩哂 可以夠哂HEA去等稱升職

里洞唔開?屌唔係2.0既野咩

佢公告話唔開住

仆街頭20LVL即刻難度 X 10

搵咗好耐都無link 係咪未有得download

都未開

Post開到11 啲討論講到好似玩緊咁

打緊BOSS

舊時正服都係咁難升架啦

每日FF少少進度當玩緊先
你可以玩住個官網網頁打怪GAME先

Lm

唔怪得見你地話要打牛洞
CLS牛洞D怪硬到屌老母 又成鳩日防 崩完都唔死

20日升頭20LV得唔得

咁又冇咁難升

里洞好升在一場8隻哥仔？

想問1.0去邊到學因果？

呢喃歌聲唔係要13日先解到咩？
佢無改短點第二日升職

里洞好升在有十隻怪 同埋d怪好軟(唔計哥仔)

1.0邊有因果 因果3.0技

佢又話會開
但唔知佢點開
又有可能商城先有

會開既話咪技屋囉 得依招架姐

唔介意呀其實 比少少錢解決好過

其實寫任學因果唔難，利申當年有研究過開私服，研究過GMSV

留名

都係搵個位放返隻NPC姐

以前就話冇咩其他game玩，
呢家hea下hea下就唔再玩

但係又想還原正服又夾硬寫任寫npc學技好矛盾
結論係我買點玩”真”正服好過

個個咁想升LV
肯定開服會唔夠卡鐘用

同埋想知商城會出咩SKIN, 好想用白髮GM、黑露比

而家正服仲癲過私服

等佢講埋商城有啲乜先知咩玩法

Sor 早開左
幫個靚忙 傾多兩句
魔力寶貝正服強勢回歸(10) 未開服就爆到7彩

都係求爽姐 依家跟佢兩倍經玩仲慘過返工

賣SKIN收得一次錢
梗係賣卡比你地KEEP住課

商城制跟本就係撚狗

唔直賣，全部放轉蛋

火柴

其實就算正服開左後都會慢慢變成咁
一堆人慢慢走曬去TG DC,
依家連DL都未有已經有人叫入TG/DC

唔知部10年舊pc玩唔玩到呢

諗起以前個鼠王經期蛋

玩到, 呢隻GAME都應該差唔多成20年

哥仔都未正式爬里洞, 里洞好似係藍狗貓人 同炸彈?

30日使用權

洞出面D哥仔 硬過洞入面d怪好多

其實成個亞城都只係大宇出品
原服係無既

20前就左職會遇到咩問題？
要好後先過到海？
無左印象

分化post

仲有一版
其實想洗晒佢算

水藍d 人唔係去晒3.0 叫人架咩

go ahead

屌我一直以為果邊係2.0內容黎 '
老老豆豆其實而家呢隻大宇有冇份搞

實有啦，唔係點會有授權

之前d 台仔咪一味彈，而家咪又係個個 ++++++

主力應該都係台仔玩

我諗成個香港仲會玩既老屎忽呢到都佔左8成

事前登錄都去到一萬一千幾 都好痴線下

P4都應該仲玩到

我仲係e8400水藍3開無問題

仲有武肺蝙蝠

想3開,開多2個AC係唔係要買多2個飛機電話號碼?

20前遊民可以免費過海 好似係

一個電話已經有3acc

買鬼卡陣間要實名會送左個ACC俾人

唔睇好，諗住enjoy完開荒就棄game

係 開完奇村再返去就職弓手

應該唔止咁簡單
game錢解決到既問題人地唔會咁隆重其事掛

好簡單咩 要有人帶要避海男過完洞仲要行去奇村 仲會俾山賊偷錢

免費意思係唔洗哥戒都過到？

係

海介？
夠20lv無業過維再過海洞去奇村
開完奇村點 返去就職
再飛奇 學亂

然後鑑野 賣野又私約
甚至叫團都私約
以前既歡樂？
算柒數啦

係驚未拎倒傳點就比怪打飛啫

弓箭手如何快速學亂射篇：
將遊民練至20級-->過維洞-->維村記點-->過海洞-->奇利村記點
-->登回法蘭城-->就職成弓箭手-->傳奇利村-->過去學亂射嚕

其實台仔係game 入邊係好好人
又帶升又送錢又幫你就職

間中夾一隻唔硬既紅帽

牛鬼洞係8隻硬到屌老母既綠帽紅帽仲會防

換左吹水平台啫
駛唔駛咁反感

係阿
比較多人冇咁急

不如真係整個簡單攻略係 #1啦

好多人問 遊民 海戒 亂射 升lv點 配點之類

我覺得開GAME先算啦
到時有D野唔同左攻略都唔同

3.0係登入點姐 東醫集中

御劍軒 巴哈 蔚藍幻境 應該咩都有齊哂 唔好咁懶

到時再改姐，無衝突

全部自給自足就係咁
我覺得要RUN得耐真係要有個成功既生態鏈係度
大家有供有求先有人氣

其實係 得2倍經好難升上去
又冇咁多時間打 玩玩下就棄

水藍呢期好多新手，可以襯機會賣走d倉底貨啦

水藍d ac全部唔記得哂

你點樣可以係呢d 網搵到d 你唔識既野
好似遊民過海呢d, 根本唔會諗到去搵呢個path

仲有 240論，唔識既人唔會知道去搵呢樣野，識既人又唔洗去睇

佢事前有個組隊,有冇人一齊打?

真心到時開個88蚊轉職包
比你直接轉職+學技咁

想買

同意
攻略點都要有既, 睇下有冇好心人打出黎
因為對隻GAME冇乜印象既人, 你叫佢去攻略網佢都唔知睇D咩

同埋隻GAME太耐, 又太多私服果D, 邊D岩用邊D唔岩用其實都分唔到
我自己都係咩印象都冇
不過我覺得到時開GAME就有人教, 又唔擔心既

得我1個人

又唔好咁講，實有人會玩但唔上連登

其實邊到可以睇到有幾多隊？我都想睇下

正服要月費所以唔多人多開先做到咁多交流
私服個個3開/5開 乜都自給自足 自然冇癮
記得以前係銀行賣礦 一擺檔就俾十幾條友圍住搶住要
真係幾正

隻GAME要好玩我覺得點都要有交易元素
諗到賺錢買野隻GAME先好玩

岩岩睇到巴哈d招人post 個number 去到萬幾

舉個例子 亂射 過海咁 google打魔力寶貝 亂射 過海
咪有

會搞死隻game

要幾多倍先叫唔難
不過我支持 70lv 4倍 100lv 6倍

呢個真
叫人睇點解任係正常
但叫人去攻略網睇秘訣，捷徑，呢d 野根本唔會識去睇

你岩岩叫人上攻略網喎
而家又變google 啦？

咁 240論果d 點會諗到去google d 咩？

咪巴哈囉 要捉字蝨你咁叻快d打個攻略出黎咪可以做大佬囉

拿巴哈滿意未

240論呀，你係咪唔知咩係 240論

除左sun魔力仲有冇變態服適合打主線睇故事
或者有冇人可以成個登陸器sd俾我再整個ac俾我用
佢個論壇唔知點解仲係卡撚住左

定你真係get 唔到咩叫 連有咩唔知都唔識，又點google, 呢樣野

原來真係有人唔明呢句

都要有人講出黎先知架麻 冇人講你會知咩
有人講 新手又唔知咪去search囉
定係原來你發現240論

唔明果個似係你 打機自己搵攻略好難咩 我玩咩game唔識都係自己搵攻略 有人彈個名詞出黎我唔知咪google咪巴哈囉

至於你講果樣咩 連知都唔知點搵攻略依句野係唔成立咩攻略咩發現都係至少有一條友講出黎其他唔知既人先知架啦 你講240理論 你咪講左”240理論”出黎囉 新手唔知咪去search “魔力寶貝 240理論” 睇下係乜鳩黎架囉 都唔明你嘈乜

又講返亂射果個例子
可能你話 新手唔知亂射係乜 點識打”魔力寶貝 亂射”黎search啊 咁你連亂射係咩都唔知有咩好講

結論就係 御劍軒->角色->職業->弓箭手 啊原來弓箭手可以亂射上到10技 等我search下亂射係咩黎先

好心你班老鬼對新手友善D

我淨係知game都未撚開 講咩都冇柒用

唔知仲要等多幾多個星期6,日

其實新手頂到呢D GAME一個月當嬴

2倍經 + PC + 無自動導航
都預左係得班老鬼玩

呢個年代玩ONLINE GAME要三開, 後生接唔接受得到

你又卡論壇
SUN真係未入驚已經卡鳩玩家

蘭8必掉底褲 蘭4 黑白龍城自動導航

蘭8，新血肯定唔會解，就算解，都唔會有心機打道具

我記得個時我打左3個鐘先打到，仲要有4個人陪我打

有冇PC都成問題

其實240論攻略網有

今時今日如果岩岩開始玩咩都唔識
睇攻略網咁撚多野已經冇眼睇一定唔會玩落去
玩FF14好過啦

水藍其實唔係仲快 最快入到GAME
定係想一黎就滿LVL單P 改波卡

因為見正服就開, 純粹搵個私服過下癮
唔係想搵個私服入去俾心機玩
變態服就可以享受多D野

我覺得商城會賣半魔

半魔係咩?
出技減一半魔耗?

我覺得賣呢D我接受到

水藍其實都係要慢慢玩, 去到後面都係得2倍, 甚至1倍EXP
SUN就可以快速行曬主線劇情

我掉返轉wo 如果我未玩過魔力 見到攻略網咁多野要睇反而好有興趣玩

不過冇咁多活人玩online game 大宇又閪係死症

新手: 我砌部3080玩D起格既GAME? 不了
結果都係得老鬼玩, 真係新手既應該係極少數

Lv20遊民行維洞過海學亂射++++

Sun多唔多人玩？好多時私服新手團叫極都冇人

係
因為純粹想睇故事，唔想花時間練住，所以先搵變態SER玩。
認真練技練LV，留返呢邊正服做

一開始係咪唔應該玩格b先

不如討論下依個表
想問下佢240係
240力強還是
240攻防

至少係玩過呢隻GAME既人囉應該
完全冇玩過應該唔會花咁多時間去試

我就有玩過, 但都同個新手冇乜分別印象最深刻只係新手任務行去執武器果度
記得有撻地放哂D武器係度俾你試

變態服黎, 叫乜鬼新手團

玩乜都得架 不過有冇人帶綠生係另一回事

呢個好似係當年既魔力新血任務，真係好撚耐歷史

一開始玩唔到格b

攻防

係啊 可能耐久得50 比你可以練技又無咁辛苦
耐久少又可以賺一筆又唔會破壞平衡

起碼要等到有人60lv先帶到個20lv打綠生

私服就5開自己打啦

講緊d 人連有 240論都唔知，點會去特登睇

究竟係咪真係咁難明

等於如果你唔知呢個世界上有樣野叫 雙縫理論，你會唔會識google "雙縫理論", 再去睇

明唔明個logic

今次玩冷門職都係會受歧視

唔係賣痴撚線寵同裝我覺得都OK
玩得既人其實應該都有少少經濟能力
課少少水買方便應該好多人買

冇3.0 冇亞城升60, 真係有撚排...

基本上全部都有啦 我估唔會仲有學生玩掛

如果今次唔係魔力係RO龍族果D你會唔會玩？
天堂果D出手機正版都係得以前D老鬼玩嫁咋
可能都有新手既畢竟人地都真係有跟上時代改緊D野
但魔力真係冇咩改變既空間
改得多老鬼又屌，改完後生果代都唔會有興趣

魔弓唔係大乳自創任咩

以前打水龍打到30lv

小朋友齊鬧交

我估扮新手打樹老都唔識拎火把

咁有新血先似魔力既
好懷念以前帶人 俾人帶既日子

以前打地龍蜥, 打殺手蠍升LV40 真係好撚痛苦

差唔多啦，你要練技私人時間又唔長，打卡又得1個鐘，練技你重要錢呢？

240攻防唔明唔知唔影響你玩隻game架wo
你啱啊如果我係唔知雙縫理論係咩我唔會去search黎睇

但係如果有日有條友講左依個名詞出黎我唔識我又想知咩黎我咪去search 囉

龍族

唔洗扮，我真係唔撚記得哂

鄭伊健玩我先玩

魔力其實應該要學下私服咁
例如將部分職業合併
依家玩既多數都係聚集返D老屎忽, 無可能重現到當年既環境
太hardcore好快磨滅大家玩既意欲

提起RO就興，俾佢呃過Ｎ次，
而家聽到最初的感動就想笑，
最ON9係２轉服起源合３轉服巴基力，
好在個陣退左坑，
成班城戰友俾佢過左一棟

乜真係有新手玩？

今次既魔力正服都要預左俾佢呃

鄭伊健一online成個mon黑曬

細細個第一隻online game就係台服魔力
有日轉去港服第一日就比人呃左兩張點卡
重此之後所有game我剩係玩台服

連登風格
咸濕野冇圖連魔力都係
永遠得文字

去到打召 帶隊真係要收錢

多圖=1張圖
有圖=冇圖
冇圖=dllm真係冇圖

魔力唔同D, 係等佢開, 大家都知條路要點行
我見WEB組隊打王D人已經用2個電話NUMBER黎打

diablo2都出返
打魔力好睇身邊d friend會唔會玩返
以前5個一齊升lv打王好開心
如果無friend玩返
我應該都係玩下就算

20前 哈，亞村，奇利
36前 海洞，奇利，風穴
36~45雪山
45炎洞

我當然明
你睇睇依度
如果你有興趣
點下其他資料
其實好多有趣既野

你無需人地提都會知有240論

雖然我反駁左你
但我同意少少事，解答下新手又有咩所謂
咁先熱鬧嘛，下下自己睇不如單機

最後，我想知佢240點係點數定轉化左既攻擊防禦

又叫你老公

fd可以響game搵 我玩513同水藍果時識到d人依家都仲有contact

入洞係貓貓狗狗

大佬我梗係純粹舉例啦
係咪要逐樣例子講先明呀
唉，咁都好拗

魔力最出名一樣野就係做人妖

台仔叫你老公

已經諗住開個ACCT叫小敏
重現經典

搵老豆老母咪得

我係咁姐
so far得返一個會玩下
個個都有小朋友仲邊得閒同你慢慢升技打王
要打以前正服私服都打過無數咁多次

如果係240點，爆點都要113 lv先有
係講緊個數值

避孕兔-3-

叫人去攻略網係正確
不過有d 小知識係要用懶人包比左人地先，人地先會知道有咩去攻略網搵

而唔係一味叫人google
有人連氣攻彈彈道都唔知原來有得計
咁知既人咪寫出黎，人地見到咪識再去google 了解多d

而唔係叫你成個攻略網講既野抄一次落呢個post

岩岩睇先見原來魔弓係自創
但係老實講 當年既經典係一定包括亞城先叫經典
印象中魔弓好似仲早出過龍沙
冇埋亞城感覺資料變得太少
想像一下成萬人係法蘭城
到底會有幾lag
多個城分擔會好好多

3大要素 tk 人妖 防具店賭世界盃

避孕兔 呢個名咁熟...
我以前好似唔少GAME都見過

照佢理論 咁最佳化其實係
混點？
計埋裝
240點攻其實唔難wo
咁咪要240敏攻防
全血？

記得佢係用戰士

終於完撚左

加咗

一定係人妖名嚟

算唔算公廁名

會上連登
不過無ac/潛水

亞城除左打卡賣石都冇咩人去

平民裝會唔會有😂可以用到20lv

Thx

劍斧騎弓格一律爆攻
後期個個都係爆攻100敏其他全血
加忍只有忍者同魔師會做

240攻防我既理解係叫人咪撚加防
(防魔唔計)

好似見到量子力學嘢

但我8蕉已經+200攻
力我諗頂盡40點已經夠240攻
點解仲要點力
不如點啲防同血
甚至魔仲抵玩？

最開頭玩 好似血攻防敏混加

應該都算係...
我差唔多咩GAME都見過呢個名...

個理論係講 240之後，個加成細左，大約得番30%, 但唔係完全唔加

所以打倒左以前正服d 人玩純攻敏，純兩項加滿就係最好既理論

所以之後d 人都會玩 1血 2攻 1敏，1血 2x 1x 咁加，個個都識加番d 血無咁脆

不過呢，pvp 可能係有影響，加得多敏會易d 出招，但同時又會脆左血

而攻人通常都會加爆攻，因為攻高點都會有加成。但可能會睇係玩到咩lv 就會有唔同配點方法

70lv 前可能係 1血2攻1敏
240 敏後就 2血2攻，之類

開服頭一個月應該冇人就職到格士
綠巨人點打

無記錯係咪打黃色使魔+炸彈

唔係
佢240攻防 包埋攻
240攻-640攻個傷害轉番三折左

但如果我唔點防
會唔會達到240防依個最低要求先

戰鬥系唔係咁計
多多益善，王唔會得240防
玩家就算冇血都會多血，扣小1血就係1血
240以上係效益降低，唔係完全冇用
你唔爆攻後面升lv都打唔入d怪
240攻防理論最大得益者係忍者
知道加幾多防可以停

綠生其實好友善會幫你補血 不過唔好放寵同放巫技 頭3隻仲難打

大乳有幾個自創任故仔幾正
不過最後爛尾冇完成到

玩家就算冇防都會多血

有裝好易240 忍者冇得著防具先加返少少防上240達到返加防個最大期望值姐

最大得益會唔會係士兵
唔駛拿高lv裝都輕鬆240攻防敏

你去攻略網玩下個加點calculator
70-80lv 加爆攻， 240敏，其他血，都有60~70防，著件7~8lv 甲都有160~170防，已經夠 240防， 咩都夠了

不過魔系職業加魔就唔同

但綠生一出手好多時都送埋機票

幻影穿梭者

咦 咁講起又好似係...
綠先生會幫補血...但之後又帾打返你呢

直航 唔洗多謝

有寵先大地之怒 冇寵第1rd一定補玩家血 設定黎

士兵其實後期打王無咩用

隻GAME 亂敏係咪RANDOM?

點解當年D GAME咁撚癲, 仲有亂敏呢D設定

到依家都冇人知係bug定係特登
變左魔力特色

好痴線
變到好刺激

好刺激

最正元素之一

想問如果我士兵
著重裝 枚（單手武）加盾（加防 抗）
著袍 （加魔）
加點就混點
240攻防敏後 全體魔
有無可能夠精推六技

pvp 亂敏

魔法精神理論
人物能力計算

你去計下

想攻吸自己俾寵打回血

一個亂敏就

諗起都興奮

試過乾人亂敏飛左佢

我仲係SUN入面解緊主線睇故事，再睇多次2.0個主線，覺得寫呢個故事出黎既人真係好勁
寫得好好，同時好虐心

經常見到隊友係咁
攻吸仲要乾，洗唔洗去到咁盡

一係飛，一係miss, 笑撚死成隊

乾4 補多啲血

yes, 嗰時打一堆魔石再去黑市商人度賣

Ok thx 等我玩混合士兵先

唔出攻吸都唔亂

it's magic😎

士兵著唔到袍同杖

計唔掂不過我覺得應該唔夠

唔乾點補多d血

崩係唔係吸多啲

諗返都set得幾正

我仲卡緊論壇

你要唔要試左琴日巴打講既方法先，再唔得我先幫手

咩方法

冇, 我試左都註冊唔到,
係SET完LOGIN到論壇ONLY
好似得你註冊到

我係被選中既細佬

登陸器都down唔到

係wo屌

屌 幾時開呀

係, 要LOGIN 先DL到
一係你留TG 我分4個遊戲ACCT 俾你
我只係雙開玩下

屌你老母
有得玩未啊
就黎吹到個孫都出世

係既，但咁就唔可以同一round 自己搞得掂

試下sd登陸器睇下入唔入到先

去到萬幾人咁多 會唔會有工作室一早開定大量AC

98%初心開GAME未

唉 好似等98%魔力咁

00後都會玩Minecraft

一定有 大陸懷舊服都有工作室
剩係一車車去挖礦都賺唔少魔幣

可能2000fun已經做緊
到時壟斷市場再賣魔幣

呢啲有冇得檢舉

Minecraft要唔要3開

咁佢一個人玩100個ACCT. 又吹佢唔漲

整左隻freesync mon準備玩魔力

我會選擇開個1技醫傷去醫傷哂佢地

都係CHK IP 同埋封外掛
睇官方做唔做到 (多數唔得)

唔開組隊 你搞唔到佢啦
開組隊你加佢離隊佢郁左都會停

即係工作室係合法野嚟?

官方唔限IP 吹佢唔脹的

犯邊條法

2000FUN
又係一個香港魔力玩家另一個回憶

過左12點唔俾打機

佢合法玩, 又點會犯法, 除非佢用外掛姐
或者你官方一開始講明限一個IP 幾多個角色
但限IP 都係好易解決既事黎

早晨

唔買魔幣工作室咪冇肉食

+++-3 一齊組隊打王拎裝備

開勁多acc 玩無犯規

真錢賣魔幣，用外掛，就犯規
但你無乜可能停得晒佢全部acc

唯一解決方法係大家唔好幫襯買魔幣
但好難

你估有冇可能
D人唔食元氣吉野家都做唔到啦

有話唔比真錢賣魔幣咩

有得買錢我第一個買

駁唔到

1000蚊100萬買唔買

唔出奇
廢是嘥我時間
官方有特別寵又買

通常D GAME有POLICY話唔俾咁樣真錢交易
但唔會捉到既呢D野

睇佢點出法
一開始有100萬可能都冇地方駛

多謝大大令我有遊戲玩

不客氣
水藍都大把人科

都唔係的,同封師比都係有差距

利申,試過

出左黎做野真係無咁多時間同你掘10礦洗10服

2.0啫係去到邊？

禁唔倒架，舊年代既遊戲通病
要搞就要由遊戲機制上面著手，改到好似黑沙咁禁自由交易

擺亂射隔離咪算囉

其實如果佢每個帳號都要綁手機, 然後間唔中就要你SMS認證, 認證唔到就會暫時停權, 改電話要同官方申請, 咁都會搞到件事好煩

不過人力上唔知官方會唔會咁晒錢處理

1000蚊好少 尤其呢班長大左既老鬼

太空卡幾十蚊有張

要養住張卡都幾麻煩

官方點解要禁先

1.0係時空之門，打F4。
2.0係帕靈+3龍任。
3.0係琥珀之卵1-6。
4.0係天界騎士與星詠歌姬。
5.0係砂的記憶與覺醒的光。
6.0之後個D我冇解，唔清楚。

岩岩解2.0個時睇攻略先發現，原來我正服係解到5.0....姐係我4.0-5.0既任務失晒憶

趁呢個SUN有齊咁多主線，岩晒用黎睇故事

1.0都未打完過

我出返去先

工作室開一百幾十個號出黎刷幣賣錢，搞到普通玩家唔買幣/課金玩唔倒

我記得4.0有隻大牛龜玄武打

屌我水藍玩到100LVL都係未解3.0 打後
上左師範11格技位就停晒

如果佢真係有咁多主線，我建議解，當睇故事，佢D故事寫得唔差，3.0好似平平庸庸，但4.0-5.0，我印象中都係好故事。

係咪冇倍率冇掛機
咁點玩, 係咪以為個個中學生

我依家解緊彩葉草之戀
岩岩睇到莉塔又打飛個婚約者，笑死

可能商城再賣多個雙倍俾你4倍玩

彩葉原講魔弓嗰段
其實唔算差嘅

頭post建議加翻伺服器設定

成日有人問

正服係洗唔到 你計番布價就知
果時係513改低左布價先做到

我記得我冇打到最尾，所以個故事最後係點，我唔知....
個時淨係解黎為上彩升LV，最後冇打BOSS...

BTW，今日玩左6-7個鐘魔力，感覺好似返返去10幾廿年前咁

我都無打最後嗰個

唔係有紡織先加左布價？

同佢咩設定
無織布都洗唔到錢?

以前正服不嬲係禁所有場外真錢交易

點數，魔幣，寵，acc 之類
但佢唔可能捉到

以前細過冇留意見2000fun交易都會用真錢
官方唔理就得

基本上大部分GAME都唔俾
捉唔捉到咁解
以前巨商D人都話空交易有可能俾人封ACCT
但人地俾一疊銀票你, 你俾返D垃圾佢, 又係解決左

出咗布職先加價，以前官服係可以靠10服洗錢架

10服+黑市商人 搞到10礦勁貴

有時間就黎SUN解下啦，到時呢邊開左，無1年半載都無可能解到

我都想睇故事
但現實情況帶隊果個會飛劇情

舊服115lv
有印象打到火山去過彩

但打王主線剩係記得猶大同雙王

F4都唔知有冇打過...

今次打任個時，可能講清楚要睇故事先一齊打，咁會好D，實有好多老餅當年都係冇睇晒個故事，或者想趁今次懷舊重睇故事，放心，實搵到人陪你。
如果到時真係冇，我陪你

刪咗啦
入咗去唔知做咩好
而家開電腦都係聽下歌之後就熄機

等初心開Ser

數值，唔係配點

黑市應該賣唔到8以上裝

入左SUN 一陣刪左
用FIREFOX 開到ACC

就係因為有人洗錢所以後面先改

過萬隊

細個好鍾意玩獵人
覺得獵人獵到啲材料係最正最多樣化
日日係奇村外面掛牛肉

仲係咁接單賣青椒 鹽 牛肉果啲
到依家仲記得隻人叫 暴走基路亞終極版

突登借咗成套故事返屋企睇

首先要帶隊果個熟劇情先
先分到邊d主線支線

之後打返幾句copy and paste旁白
收返導遊費
一門生意黎

fat fat

玩CG要學咁深既野，不了

以前接單遇著個限你幾時幾時有
你一下爭幾set寫千字文鬧你
慘過返工

希望佢家陣唔係做人老細啦

咁誇張
但真係好真實, 係GAME度屌尻人交唔到貨, 都幾有趣

岩岩CHECK左SUN，佢好似冇6.0之後既任務
咁我只好解到5.0，剩返既唯有祈求呢邊正服會出

SUN係咩

變態私服
追post聽返黎

其實大家想2.0 forever定
2.0-3.0-4.0-5.0-6.0-78910.0 逐步開放？

誠邀-4

只想開到無鼠石裝無逆星嘅5.0
有彩葉升lv就好

支持
想佢盡量唔破壞平衡既情況下開返晒D任，想解任

同埋開到160就夠
彩頂打雛龍升到160

我都咁話
聽佢口吻話2.0 forever
但咁做又好快玩完

我都係 開左新人周圍行緊

最多開埋3.0
打後就整個新嘅故事啦
想有新體驗多啲

成12000個

其實可以試下問admin拎返, 但要記得論壇A/C
我果時都係PM ADMIN, 佢list曬我個IP開既A/C俾我
(水藍斷斷繽續玩左幾年, 有一年唔記得曬A/C)

要乘5，一隊有5人🤟🏻🤟🏻🤟🏻

好彩當年淨係賣過礦
銀行長期有存貨, 有咩賣咩, 唔接預訂

個ser幾時開 同埋mac機支唔支援到

all talk no action no mac

記得以前mac機要裝windows黎玩

即full

可能MON POST既人都好多

No bullshit. Let's go

原來SUN有埋亞紀城
可以解埋公主傳說

礦要20個先一條
要花多啲時間先交到貨
仲要去換

無開亞城係咪換唔到條？

點會

你呢個問題問得非常之好

法蘭城就有得換條

諗住 練 弓格巫
另一邊玩 封 鑑 護士

成世人剩係識去亞城格利工作坊換條同賣石
知法城有就得
開game再搵

飛行準備OK?

仲有...
咁番茄醬換小麥粉呢...？

呢個真係無亞城就無

睇黎大家已經準備就緒, 只欠開SER

++++++++++++ -4

咁法包點算

去返伊村出面慢慢獵

之前係咪有人分享過魔力故事既LINK 可唔可以再SHARE

重回初心嘛....

+++++-4

THIS?

好似係YouTube定巴哈？ 我記得唔係水藍

巴打仲玩緊?

岩岩開返水藍，估唔到仲有好多人
仲有人玩5P5

文字版故事, 一定係睇呢個

你講魔力M個段片? #42

1.0 神獸傳奇
主線: 猶大, 改波卡, 李貝留斯F4
主要地圖: 芙蕾雅島 (法蘭城)

1.5 魔弓傳奇
主線: 春風帶來的希望
主要地圖: 德威特島 (亞諾曼城)

2.0 龍之沙漏 (PUK 1)
主線: 帕靈, 沉盲失龍
主要地圖: 庫魯克斯島(哥拉爾)

3.0 樂園之卵 (PUK 2)
主線: 琥珀之卵1-6
主要地圖: 神聖大陸 (法蘭城遺跡)

4.0 天界騎士與星詠歌姬 (PUK 3)
主線: 記憶的接觸者, 世界的改革者, 差錯的神域
主要地圖: 天界之域 (辛梅爾)

5.0 砂的記憶與覺醒的光 (PUK 4)
主線: 希望之子, 尋找樓蘭希亞, 沉睡的龍, 禁忌之花, 永恆之都
主要地圖: 庫魯克斯島(哥拉爾), 米內葛爾島(阿凱魯法村)

5.5 公主傳說
主線: 公主傳說1-8
主要地圖: 哈那可半島 (亞紀城)

6.0 輪迴之守 (PUK 5)
主線: 幻影鏡, 照影環, 誓言之碑
主要地圖: 哈那可半島 (亞紀城)

7.0 軍團的逆襲 (PUK 6)
主線: 時空之門, 軍團的逆襲, 騷亂之島
主要地圖: 全部

Credit:

今日更新出左覺醒新手寵, 影蝙蝠覺醒完同改哥一樣咁勁
同初心搶客

慢慢做啦

果條咩拉人入DC既連登工程佬可能係水藍既人
拉人入DC等人唔推POST

想玩TIM
不過已經星期日夜晚了, 星期五再算

咁樣搞落去我都想玩水藍算數...

弱智正服 無d 聲氣

岩岩入喵喵，冇人嘅

雙修囉
話唔定隻初心都好快俾營運搞死呢

依家營運都搞到咁 比親大陸公司掂都閪

喵喵on9服
玩唔玩都罷

多唔多新手
搞到我都想玩，

岩岩又爆一次Fallout4, 加加埋埋玩左4百幾個鐘，有啲厭啦

點解on9？
我見佢8倍10倍想入去睇下咩情況

我都唔知呀 未玩過呢個

魔弓唔開，咁哥拉爾既任開唔開？

我路過見到有人拖住隻奇異草

跟住我就唔想玩

有人解釋咗呢個唔係隊NUMBER
係開隊果個人第幾個申請AC 可以理解為有過萬人申請
但都唔排除要將個數字減半 (可能好多人都一個人申請兩個AC)

得萬幾算少
計埋台仔架喎？

咁當然啦, 但係依家都未正式開SER
可能到真係開果陣會再多D人開AC都未定

影蝙蝠又幾過癮

似似地

親友魔力
啲版主成撚日同啲黑警無撚分別

好多寵都未見過, 脫節左好耐

如果又想打王又想PK 開戰斧 士兵 定忍者好?
應該會開隻弓手帶住升

問右下想點[sos
樹係人變定水龍係人變

開箱有好多怪物既變身卡

我又唔係GM，佢話開到2.0嘛，應該有既，睇下伊村個碼頭用唔用到就知

用唔到點去掘礦伐木狩獵

原來我果時係玩到3.0就冇玩 4.0打後都冇聽過 我記得身邊啲朋友都開始唔玩 自己都跟住冇玩

噤仙人係咪變真垃圾

本身都係垃圾黎架喇

出仙人偵探
不如出招魂師賭徒

賭徒咩嚟？
啫係合法攞賭牌做莊 唔會俾admin ban?

如果唔確定會開放某啲地圖，我估任匙都未必有，因為任匙其中部份點係哥拉爾個邊

可以好好咁重溫下CG既歷史

一開始係未 淨係可以打魔石賺錢？

個bbs d台仔 打曬飛機話多謝初心幫手拉人去玩

笑到仆街 話水藍係無敵 成班圍爐到

3開配點就職做傳C 學補血+魔法 一路升去到靈堂升埋16LV左右 就去挖銅+搵資深護士補魔省錢 每1.5小時花5分鐘就賺4千幾 其他時間可做自己野 好過打石

其實錯唔曬, 如果個營運搞得差真係幫人宣傳

佢唔限IP既話 不如主控打石(3開), 其他挖礦(3開或以上)

新服唔知點啦
但班台仔講到水藍好掂好好玩 睇見都想嘔

即係做傳師 礦佬同護士？

礦佬有咁好賺咩？

其實依家已經有巴打去SUN止痕

真係止住癮先
呢邊1開就返黎

一開始最穩定印銀紙係咁

高lv礦都係賣俾人
不過做傳掘銅賣npc因為傳回魔半價咁計落條數就襟d

佢意思係3開都係傳教, 拎3隻傳教去學挖礦技
之後去醫院入面資深護士倒補魔 (因為法術系職業搵資深護士補魔係半價)

BTW 1.0老手估唔到有咁既玩法...

我怕佢拖到大家冇曬引

啲礦條賣比npc 定玩家先？

其實而家好似先10日度

唔係 做傳師可以學挖礦LV1 可挖銅
醫院有NPC叫資深護士 傳C魔C補MP 省到2成左右
我就會挖幾萬左右比個角色洗 之後有人開始賣魔幣就開始用商城幣換

下⋯⋯原來可以咁玩

定細個真係唔知

NPC
一開始玩家唔會有閒錢交易住

1.0已經咁玩

老老實實細個都係打戰鬥系龜靈堂打石
俾緊月費黎玩 難得有機打仲點會去掛生產

雖然我冇乜點玩水藍,
但應該真係有心搞, 唔錯既..

不過對於我呢D本身魔力都玩得唔多既人黎講, 正服重黎既吸引力大好多
一黎唔駛一次過要熟識咁多野, 又可以一路玩等佢一路更新
慢慢探索返D內容
水藍我諗依家新開ACCT入去都應該係要自己多開組隊升LV?

其實我就唔想咁攰, 就算初心開我諗都係頂多雙開

慣左私服, 一開POST就有得玩
(除左98%魔力)

我都係比月費玩 但係冇人同我講過咁玩

頂⋯⋯⋯果時初期係靈堂打石賺錢

打到死死下得雞碎咁多

果個年代資料又冇咁發達 唔係一申手就有

真係好on9果時諗起到

賣魔幣商城幣 唔係好明

開傳挖銅其實係官方攻略有教
不過果時月費制又限多開玩唔起咁多個角

依家d電腦閒閒地十開
自已一條龍掘料賣裝升level

應該意思係有人開始用魔幣買商城野果陣
佢就拎真錢買商城野賣

原礦好啦，唔好壓做條

就係乜都自己一條龍先搞到冇乜人氣

快d 開服

本身有玩水藍都覺得佢有部份野係做得好好
水藍個網頁[帳號管理]直情可以睇倒隻角色入面帶住咩野寵, 有幾錢, 銀行入面有咩野... 俾D單機玩家好容易處理倒遊戲帳號入面D物品
但水藍可以無限咁開AC 變相都令到玩家好容易自己一個3開黎搵人開團
好難好似以前D學生剩係夠錢俾一張月費 5條友係一隊入面傾計

有咩 屌 我果時電腦可以偷偷地長開

早知咁樣去賺錢啦

不過換唔換銅條賣？

乜到自己搞
唔洗玩官服咁辛苦啦
玩得官服都因為易聚人姐

唔駛變銅條齋賣就得
因為記得壓左條同就咁賣個價無分別

正常應該官方會叫你贊助 用現金換佢商城既貨幣買野 姐係課金
到時有一班全職OR資深玩魔力既人會用佢自己D魔幣來同你換商城幣
我預計 100蚊港幣換到廿萬左右,
意思姐係自己打廿小時魔石 賺廿萬不如課一百蚊仲好
金錢換取時間

唔會，一個人無可能成整晒成條hpmp , 醫生 鑑定 修防修武

必定會互動

仲要正股果陣魔石無得疊 一粒得果96z
真係打滿成身得2000 諗返都夠戇居
細細個儲極都儲唔倒魔幣 搞到唔識諗要偷老豆錢去買月卡同同學換魔幣
諗返起都覺得柒

我係諗緊 廚 獵 封 就算

咁快預計得到?
每個時期個價應該都唔同

月費都算好
最初無月費
得每個鐘頭同12個鐘頭簡
星期五六日先有得玩
一玩就玩成日12個鐘

到唔識諗要偷老豆錢去買月卡同同學換魔幣

咁做先係識諗

初心如果唔限IP既話, 咪又係一樣
(就算限左都有方法突破...)

岩岩入返去睇 啲寵差唔多用商城幣交易
得返10 11裝 新手想玩都未必追到

水藍玩私服都冇得5開
捉到仲要封帳 即刻唔想玩

其實係, 以依家軟件科技
佢點限都限唔到人瘋狂多開

應該唔會咁課金呀 我覺得係道具
鐵牛 火柴果啲要真錢買 如果可以用入面錢買返

我都ok既 盡量唔用真錢玩

不過如果有靚寵抽 應該真係會課

鐵牛唔貴都應該會課

前提係有人玩 同好玩

一開始大概都係咁上下
有人做獨市生意 有人開賭 唔洗一個月應該好多百萬富翁
錢多到洗唔哂就開始同你換
所以我一開始賺幾萬蚊 買3隻螳OR蜂 比新人 升LV +生活費
之後D咩魔寵護寵升技果D錢就同人換算

封師後面冇人幫拖唔掂
俾我會拆開弓弓封 / 弓傳封, 另外隔離/開多3個A/C係獵 獵 廚
另一個人物全部會用黎做倉

Mac 玩唔玩到？

你唔係on9 到周圍唱，邊撚個咁得閒封你，

解說攻擊說我了解,係唔係講緊谷攻CP值高過谷防?

係wor 屌 果時時間大把

有時諗返正月費 掛係東醫到都好

係出面玩其他野 但係唔識咁搵錢

裝到windows就玩到

M1可以幾多開

我想玩格或者 忍者

細個玩唔到 有啲遺憾

不能 請安裝window

咁快可以有咁多錢出黎?

10開無可能lag

吸攻！

0

唔裝windows玩唔玩到？

玩到咁大

係囉 應該冇咁快呀

遊戲都出現快速通漲

Mac可以裝window嗎？我係電腦白痴

LINUX玩唔玩到

有D人全職玩魔力 3開靈堂 一小時當佢一萬 佢一日打10小時
用自己生命換取魔石

呢個真係好好笑,
成日見人想用攻吸補自己, 點知亂敏斬死自己

M記做兩粒鐘換10萬魔幣

用開pc 唔知Mac情況

但好似可以 買多個外置ssd 裝入去 搞兩搞好似就得

2021 年用腳本啦

就算可以咁樣玩
只要流通既錢唔多, 兌真錢個比率都唔會咁快跌到咁

我會用巴打掛機放法既

掛24小時都冇問題

可以賺到幾快

忘巴有無好介紹

炒股 幾分鐘就有啦

GME

自然有it狗寫code, 到時俾錢買咪得

記得以前有段時間有行window，但update咗之後就好似裝唔到

呢個炒多兩炒 命都冇埋

app store search parallel destop

TO THE MOON

唔賣咪唔會輸
💎🤚🏻🚀🚀🚀🚀🚀🚀🌕

如果佢真係打算4月出，確定到個時間，等下都可以，都咁多年，唔差在個幾星期

呢個方法update咗Mac 之後就用唔到

變左銅條先賣會蝕，所以係挖完直接賣先賺到錢，如果賣比NPC

不過如果時係用真錢玩 買入面幣

好快會冇樂趣

好啦 到時3開 前期咁賺錢先

正好想玩傳師 可以留1個

++++-3

咁就要睇隻GAME有冇得快速搵錢
如果冇一D機制可以俾人刷到錢, 其實唔駛擔心咁快有大量魔幣流出
除非真係有人外掛腳本係度打

到時有冇人會一齊咁做

100個acct 24小時掘銅/掘銀

真

不過要睇下佢想點搵錢

好似手機game咁抽寵 抽skin 賣下鐵牛就最好

你咁樣搵到錢, 你魔幣都唔會賣得平啦所以其實都唔驚

如果想單純無間斷咁賺錢，呢個方法，不停挖不停賣，係快過你賣比人，因為唔1定有玩家接貨

好多檢舉達人架
同埋你登入ip同機碼都有晒記錄架

係有時出去唔得閒 所以想咁搞

但係1.5鐘又要搞一搞

又冇得用電話控制

TEAMVIEWER 控制電腦

到時魔力個畫面都控制到？

不過要行黎行黎去 得唔得呀

通常係比人睇你唔順眼報寸，先會出事
見過有人比人影相之後報寸成功

諗緊掛機賺錢兼出埋mp
應該係開獵人學廚技
定開廚師學獵技好呢

其實獵人係咪賺得唔夠礦工多？如果計時間換金錢既話

咁又唔知控唔控到隻GAME
不過要行就真係難度好大
不過又真係咁先可以避免太多魔幣係市面

如果唔係果D工作室24小時掛機就有錢啦

你放心 香港大把人扮工啦

係, 我都可以, 其實帶部NOTEBOOK返工就可以返工玩

用小畫家改圖
掉10幾改屍升2～3lv加點
扮未加點賣比人，一隻都賣到10幾萬

50開/30開掛野都只限於掛8-9料
你低Lv 料 要成日來來回回 好難控
掛10礦就最方便 控一個醫生 其他不停掘
但呢d都起碼個幾月後既事

都係果句 主要睇下官服整成點

如果純想搵錢 當正我地係水魚就不了

記得果時魔力2 樣樣要錢 玩左陣就del左

搞手只求打個和

個食相都唔好太衰

真, 其實隻GAME死唔死真係9成睇營運

不過唔知佢地營運成本係點

而家呢個時代 好難唔搞好多課金野

魔力畫面又唔靚 針對人群又得我地呢班老野

仲要對住部電腦 好難搞

仲有要對住咁多私服做對手
同埋有D老屎忽慣左玩悶左就轉去第2個私服
同開啟者一樣不停Loop

其實要賺錢真係唔難，好多地方都可以無窮無盡咁合理地迫你課，只係睇營運想殺雞取卵定放長線釣大魚

啲私服真係多

係FB一開就見到廣告

啲人話呢間合作公司食相好狼

好多人都唔睇好

其實win pad玩唔玩到？

012445 ＋＋＋＋＋

佢限IP
我想玩，老婆想玩，個仔又想玩係咪買3層樓算?

012445＋＋＋＋

限IP真係好ON9
想同細妹一齊玩返都唔得
諗緊用電話share wifi俾notebook玩

唔會限ip ,你地諗多左，限3開都係多魚，第一日已經會有突破器出現

pccw 1條line 都2粒ip, 申請多條hkbn咪得

所以咪又係去返上面既問題
玩家自己開團 0交流
根本就係冇得搞 時代唔同 死症

VPN都應該解決到了，邊駛買多條線

諗緊自己6開 用VM+VPN
唔知work唔work

做網吧30開掛礦咪仲好
做M記咁無大志

真, 其實D 垃圾手機GAME
抄下轉下樣又大把人課金
仲要講緊課一次都可能7舊幾水起跳
仲要唔駛點營運, 日日出D垃圾抽蛋
搞ONLINE GAME我覺得真係吃力不討好

初心都冇講過限
就算係水藍 GM都係話1個人只可以控制3個人，屋企人一齊玩係可以的

會唔會個仔都想玩

歲數唔岩wor

官方唔係講左限3開啦咩

可以重新開始但玩返月費
但果少少月費根本唔夠開SER 營運
所以結論都係死

搵部電腦唔難

如果大宇有份插手，就唔洗諗住可以長玩到，你睇依家個正服惡評到咁

限3開唔係限IP
同埋技術上要突破佢呢個限制其實都好易

咁水藍果啲私服 點解仲生存到咁耐

佢有post 回應過類似問題
初心就冇提 當佢冇限

另外合作果個好似都唔好得去邊

不過2.0我覺得真係最好玩

去到3.0就開始唔掂

咁私服又唔同既..
佢當PARTTIME搞姐

但初心又幾間公司有份, 又請人開發咁
月費邊夠佢咁搞

問題係個間支那初心好似仲衰過大宇

依家就係唔知佢會唔會限IP
如果唔限IP既話 用VM輕鬆30開啦
咁等於無防多開

可能多人課金掛
要維持一個ser 既費用都唔平

原來係咁，蛇鼠一窩

我上網睇下佢咩料先

不過支那種冇份玩

掘礦受傷機率+50%
要課頭盔先掘到礦

有人有講 一搵就搵到

初心惡評超多

大宇初頭搵到錢咪同你有心搞囉
到3.0以後已經將全部工程師炒晒
變晒請工讀生去做維修
呢個係公開既秘密黎

所以結論 = 大家課多D金啦

佢地有心一樣可以vpn
咪睇少支那破解能力

開個護士搞掂

沒收佢電話迫佢幫我捉寵啦梗係

但掛礦唔會長期睇實 一受傷就會增加miss既機會率

醫傷惡化機率+100%
醫到掉魂機率+200%

你個仔痴線都似

要撞1lv

帶埋個護士去

個仔:dllm我返去做作業好過

其實佢玩野可以直情畀錢先升到技

咁既話玩撚咩

好玩睇下官方會點賺我地錢

商城一定有金剛不壞安全帽賣
你地放心都得
呢D大路野一定大把人衝去課金

係wor 禁下禁下 都唔知做咩春

唔會咁痴線呀

仔仔:屌佢老母 佢訓撚著左呀
咁耐唔禁制 下round打飛佢

咁本身有既野就冇咩所謂

鐵牛唔貴我都會課 火柴應該都會課

到技3 7199/7200
要買一張lv4升技劵
到時洗靈你洗埋我個份

仲要抽既
唔同技一個
個pool極大

掉零魔既紅靈，預第一批賣幾千蚊港幣

不過可能有格師 舞者 忍者就職卷

呢啲職又多人想做 又難搞

可能都吸引到人課金就職算

我寧願拎去供voo

會唔會呀咁痴線

抽寵
新手包送魔幣 裝
呢D一定有
希望唔好太過份就得

少少錢 炒兩炒出返黎啦

當然貴既彩佢都傻 我都係無課金派

整個寵物洗檔卡俾你地抽飽佢

我諗佢一個電話開3個AC就當限左架啦

俾錢 有幾倍經驗值 我估一定有

佢有個永恆保給包

應該有少少錢 同新手裝既

用野生好過 100lvl 差果少少

佢出反而令我想玩近戰
出埋轉職保證唔該

紅靈洗鬼掉0魔要掉0血好過

到時我求返個仔打多d機讀少d書

抽圖鑑 抽到飽

紅靈唔算好難捉咋喎
解逆牛任
地縛靈本身都唔算難打
以前我試過2封1傳2弓咁去打 平均80LV左右都過
之後就分隊捉
遇就好似大概1-1.5hrs一隻

對比初心，大宇直頭良心公司啦起碼月費魔力仲係到

幾倍經就唔玩啦 鐵牛就接受到

開個鑑師/醫生俾佢預習下返工
仲可以返去同同學仔講 哦 我依家做緊實習醫生

刷掉檔先係大生意

反正都係好易死

綠靈

我都賭呢樣，覺得會有
最盡我估課金比你4倍經，10倍就太誇，應該唔會。

打露比捉隻野生都夠玩 反正點都推到

我覺得你個仔一定願寧讀書都唔玩

對佢地黎講太悶啦

成個鐘先遇到
唔怪得咁鬼貴

魔力2 整時裝都整左幾千蚊

技經ok既
但應該會限使用次數

依家出呢個 舊果個魔力係味可以直接執左佢

仔︰爸爸，做咩唔可以聲控既？
視角又唔可以轉，冇得睇裙底，仲有咁多制要禁，好難玩呀

1個鐘一隻算快架啦 貴係貴左要高lv先捉到

以前玩私服d人返工升lv添啦

慢慢掉到掉0 你對隻寵有愛就會課落去

咩咩技能經驗卡
實體經驗卡
寵物經驗卡
2倍卡，3倍卡，4倍卡
之類嘅野實搵到錢一定有

真錢？

仔:爸爸做咩依個女角叫你老公既 乜媽咪都有玩架？

依⋯⋯如果係4倍技經都Ok 啲技太難升

玩魔 要升技真係地獄

我開隻封師一定沖去米村捉藍煙，5人捉廿隻

返黎1萬一隻咁賣

要家變了

仲要冇得係電話到玩 又要一直禁

又話舊正服有商城
搵人screen cap落黎咪知囉
佢都係執大宇口水尾多gala
唔通下下整新野咩

果時我都係夠錢買隻野生玩下

好似2000-3000蚊到

睇錯當年第一批紅靈
聽閒曾經當年有人想用牛鬼換1lv紅靈

留返比熟路既人去做

我訓先，今朝9點玩SUN魔力玩到依家，解左好多任，睇左好多故事，好滿足
聽日放工返黎解埋彩葉草之戀，圓左正服個夢先

1個鐘好濕碎
最誇張係以前試過捉綠靈同火刃
綠靈就要夜晚蒂村捉
以前都市傳說 話就算你日頭留係夜之蒂村遇怪係唔會遇到1LV
我為左驗證呢個傳說試過遇足12hrs既夜之蒂村
結果真係得遊戲時間夜晚會出1lv
12hrs遇得2隻1lv 仲要眼訓得濟錯手打飛左隻
火刃就大概3hrs一隻
但衰在會狂放魔 永遠要搭隻傳係隔離一齊遇+逃
有時被偷襲/補唔切血仲會俾火刃燒死
好在果陣有3.0精變勉強易到紫傷

有冇睇上文 佢老婆都會玩 所以真係佢呀媽黎

其實最尾都係黃蜂綠螳水龍神盾 陪大家走到最後

好撚遠wo清 要打到沉龍

咁痴線果時我玩魔力2 一見到咁多野要課金就不了

巴打對魔力好有愛 依家初心需要你做大課長

唔會架 日頭照出

神盾狗都唔屌

捉過3-4次
真係未試過係日頭時間出
可能係我唔好彩

果時我封師都係玩到黃螳
去唔到巴打你呢個lv

神盾真係神寵黎架喎
只係6格技位差左d
但都係超強魔寵之一

唔洗，捉到神盾就捉到藍煙

咁講應該係日頭低機會出lv 1
好似捉綠螳咁 黃昏呢段時間既lv1係好撚多

唔gur可以捉星茹

聖盾 護衛 調教 單強火地/單強水風 明水

以前係聖盾 明 護 兩單一強
連攻防都無
無魔果陣只可以點什麼都不做 之後0exp

果時個fd癲到玩魔藍螳定紅螳(普通果隻 冇改冇剩)
同佢pk出單冰笑到我仆街

魔紅螳 好正
以前D人都玩好多奇寵

倍經我ok 既
姐係課完金都仲要付出一定努力既野我覺得ok
姐係唔好係d 一課完就毀天滅地既
又唔好搞到唔課玩唔到落去

敏改(都唔算奇 不過又厚又大力又唔慢)

玩過-44040魔改僵

神盾藍煙都是公廁

睇字都覺得忙

推冧個市場佢，我要神盾3千一隻無人屌

藍煙唔值錢，三分鐘一隻易捉到爆

封東醫必用
人均要20隻，盡快推冧個市場

我情願捉法鬼都唔會捉綠靈
mark my words

神盾慢過啲怪 好用咩

有冇人知呢度因果點學
會唔會逼人買技證先學到

pvp你預一場見到6隻神盾

應該唔會既 咁樣會趕客走

佢緊係要慢慢榨乾我地

記得果時有啲中秋 瑞午活動

佢應該係唯一一隻我真係會入去追呢啲活動既game

好好笑 細個朝早出完街玩

約夜晚上線一齊追活動

又硬 又高精

最憎防魔寵

2.0唔會有

我見啲盾都係學風技
同埋點解魔寵唔係學返佢屬性嗰啲技嘅
例如地10
點解唔係學隕石為主

點解紅靈咁值錢
除咗種族優勢之外

出團練功見到防魔寵都想叫佢收返埋
打撚完晒先出技 不如放攻寵啦

難捉又小

神盾係平民神寵

不過唔知出唔出庫魯克斯島,唔出既話無得捉神盾

唔算太慢+不死系魔寵真係超勁

後面有隻德法鬼上位取代
無人用靈

斷斷續續玩咗咁多年魔力，真係一次神盾都無練過

有錢可以練星茹

點解其他三款靈咁少人用？
我覺得白靈最型

2.0只會玩鬼靈粉菇丘比特水鼠

白靈好似得女角捉到
仲有唔係-0唔夠精神出Ⅴ技
唔知有冇記錯

點解魔力咁性別歧視
好多野女角做得 男角唔做得
又無野係男角做得 女角唔做得

鬼0過地縛靈 粉菇6等任
比特水鼠，幾十萬唔見會必中

神盾40x5人可以量產了

男角先捉到火刃阿

細個嗰陣無玩過格士
今次想玩返
但喺夠lv做就職任之前應該點玩？
係咪求其揀個戰鬥系職練住先

做住弓箭手先
學左亂射得天下
仲有格鬥冇乜用又要練混功玩自己

就係以前用開弓手呀
但感覺去到中後期有啲雞肋

格士要練招on9混攻

你弓手亂射用到最後

但啲人計過100lv以上

10lv氣功彈係勁過亂射

唔HARDCORE玩既話真係單開弓手算

主要for 清怪性質差唔多既野取易不取難
格比弓係多招戰術用既戰心/崩擊
不過依d通常俾寵做

合王個陣，弓手多把4b斧爆必殺仲勁過格

格士用波波1都有傷害修正

012614 -2

個1.25修正咪補返空手個差距
把弓已經值25%

2/3個鐘好正常 封師組隊打王 解任又難組

岩岩入番正服 原來都有唔小人玩..但東醫 3.0登點沒人出聲了

水藍岩岩ONLINE有７千幾
除返3都成2千5人
到底仲有幾多老鬼玩緊魔力

正服一隻月費online game 捱到咁耐其實都好撚西利

以前513收過隻04000神盾拎去加敏 都唔差

就黎佛誕了開服未

因為神箱天生防高魔唔差姐

神盾

一陣變98%魔力

咁當然係知佢咁先咁玩 純防魔寵真係太廢

講起寵唔知正服有無修正藥 以前玩都係得王寵有修正 又要講返水藍對寵物個設定係好好 正服有心搞點都要參考下

+++++++ -1

如果有修正值藥添，又係啲變態改造

玩魔力都要BLGT？

有無近戰攻略
見個個都玩弓手，驚到時玩近戰無人權

無信果 雙介 一石 近戰係多撚魚

唔怕
仲有因果

你用近戰掉蕉咁勁？

升lv驚無人組咪掉蕉用因果

點解騎斧劍唔夾埋組一隊 補多個傳 同半戰鬥系丟蕉
應該有出路

因果其實計血定計攻

98%其實最後有冇開到
定真係如個名一樣永遠98

組隊打魔弓
心結
我記得1.0個陣有近戰弓

亞城好似話唔開

個陣有7日免費，早知係咁我就唔使打靈堂打到隻狗咁

魔幣通貨膨脹似聿巴布偉幣咁

我都想玩番
當年2.0先玩
1.5 果d 根本無咩人玩
好多都無解到

細個真係唔識諗咁多野
我果陣都係拎住傳 係度日夜賓周靈堂同旅館，仲捉埋哥布林練黎賣
一個cycle 賺5千左右，肝足一個禮拜先得10萬，買隻綠生就無乜淨

但無諗過，其實開個7日免費生產再開VM 掛既話就得

都係童年回憶

大宇成日比人話，都係事實

但好好奇點解魔力正服可以做到今時今日都未執

其他game 一早執到無晒影

有2.0打後既野玩，唔同既
不過好好奇其實仲有幾多人玩緊，點解可以未執

玩紅骨

中秋係咪去死團

月尾玩mhr 如果下個月中都唔開服都係專心玩mh 算

冇記錯植物剋返不死

魔力故事大全
嚴重劇透

魔力既故事真係好高質

係wor 佢冇錢賺都仲未執
真係勁

好似係 要打啲紙條

開頭應該唔會既

3開1日最多賺幾萬

自己都睇唔起自己
所以升lv都join返弓格魔

冰怪好似係男先捉到？

金屬系半剋人？

堂堂戰斧大師要淪落到掟蕉

不過去到打牛，近戰啲自信又會返晒黎

魔彈

009981......-2

bingo
不死全剋，金屬半剋

2. 0有冇牛打？

點會冇
打牛係1.0既野黎

牛鬼

F4位,1.0野黎喎
點會無呀

以軍神之名開啟海路

去拎左水鏡先
想知道當年有幾多人係直接打黎拎,而唔想比錢買

頭三個月應該好玩

開到就係

唔係比錢同npc買？好似係伊村

ser順唔狂cut就係

load 左十年仲係98%

我係比錢買

有得同佢打，打贏左會出1個，如果單人打就必定拎到

第十輪會唔會係逆牛

可能後面仲有露比f4之類

source code有得睇 ,我估打到四月尾都未打得晒

打呢個仲準時過返工

有無人講得出1-7輪係咩?
好似露比,法仔都未出
只係記得陰影,熊弟,海男,樹老

猶大,雙王,神狗都未打

最低限度都打到李貝留斯先會開ser
大家努力啲

玩依隻on9 game

網頁果個組隊，前幾日明明入左隊點解而家話我無組隊

其實係咪打得越後獎勵越豐富?

要重新整理一下，或者你禁一下自個電話號碼，再返返去組隊個頁就會顯示正常

無野了，係我用FB開

用返chrome就得

屌你陰鳩我

有個貢獻0又踢唔走

0貢獻嗰啲正仆街嚟

記得有一年(3.0之前)
中秋節係新城同gm玩捉迷藏，第一次見到新城lag機
所有人入哂新城搵gm

攬炒派
btw唔駛睇得咁重啦
都唔荒會送啲正野俾你
正正經經課金實際啲

都係咁講啫

好彩我條team個個都乖

話時話，而家仲有無邊隻rpg 係好似魔力咁，需要好強既團隊合作

好似真係無乜

rpg, 唔係dota, fps 果d

依家d game 好難搵咁多人玩
你要多人配合的話， 人氣一低就即死

未玩過一隻game 好似魔力咁多職

弓格魔+++

搵左好多年，好似真係無
而家d 所謂mmorpg 其實同單機無分別
d 人自己摺埋係度玩都得既

所以魔力正服再開，仲要玩懷舊版，我即刻放底晒其他驚，淨係等呢到出

所以5個都係自己

其實應該是旦打一次就夠
有參與就有獎品
唔會打得越多, 獎品越多
反正就是3樣綁定物品, 丟地消失

十幾個post, cls

真我都係咁
日日等佢幾時中出

唔係貢獻值換野咩， 雖然都係果幾樣

參與就有, 從來冇講過貢獻值有用

有喎

回合制既無啦
但你話合作既ff14 個d囉

弓你老母格魔咩，單機啦

準備做魔攻物攻雙修治養師

弓格魔++ 跟住tk 佢

我玩果陣未出到因果呢招見個個講有啲心思思想開飼養師玩掉蕉

ff14仲有人玩咩

玩緊FFXIV

石器

"而家"

石器係玩掛機+加速器
雖然玩法風格各方面同魔力都類似
但營運得真係好垃圾

其實如果平時同朋友主要解主線打王
士兵係咪唔錯?

唔係

石器我睇完人玩都冇興趣
加速器乜都Skip 晒，
用得既寵物來來去去果幾隻
然後狂食水PK

唔好用？

周身刀

冇張利

不過開士兵有好處，哈村要士兵帶隊，傑島雷村都係要士兵帶隊，王宮以上既士兵都幾好賺錢

其實諗住玩士兵都係打王又得升呢又得
但又唔係太想玩弓手

係我心目中，士兵傾向賺錢多，pk算次要，升lv就應該都係比人嫌棄

唔夠錢洗就帶返幾團，好過做生產系

回合制真係無
好老實講,回合制當年03打後都變哂唔BUY依套
天外變半即時,外邊行路遇怪入場就周圍遊走
之後好多都變即時戰鬥
不過就算同魔力同年代出既,都唔係隻隻回合,都有D係即時戰鬥或者金庸點怪入場打

呢樣珍，帶哈村5千蚊一位都幾和味

拎弓扮弓手出低呢亂射呃下人

升lv用氣攻彈

咁梗係得

真係前期開荒先可以諗下

王宮先得4定5技
火山團一望就知你個撚樣係咪弓手

除左依樣,真係無乜用
招招技都學到,但全部半桶水
升LV真係自己圍內人,唔係好難搞

如果開埋小偷
做士兵好發

如果想玩得輕鬆, 都是用弓手吧
解主線打王: 傳另外計(5人中一定要有一個)
大約咁排
弓>斧>劍>格=魔>士兵>其他
其實好大部BOSS會反擊, 近戰去打其實都幾怕, 又有攻反攻吸攻無呢D
話近戰打BOSS利害...其實都幾假...
最後都係魔弓格啦...最保險...而弓又最容易...

非回合制rpg 有無

其實我係諗住士兵再轉格 後期

入場遊走我諗起巨商

士兵不如戰斧，至少攻擊力高

士兵屬於果種不上不下，賺到錢，餓唔死，但唔會發達
而且冇跳舞，pk都玩唔掂

好唔同喎
生產只需要掛
間中補魔

但哈村要人手操作，真係用生命換金錢

士兵要等開埋跳舞，偷錢，s級
咁就正
有埋暗殺

諗起 全職高手 散人 根本係抄士兵

2.0 好似咩都無

後期先轉格，升混攻升到懷疑人生

跳舞, 暗殺, 氣絕回复, 治療
我當年玩士兵覺得呢4招最有用
前2招PK, 後2招解任打BOSS

士兵玩暗殺係幾正

係
士兵
超石化
抗技
偷
氣功彈
跳舞
超恢
巫技
正到癲

所以廠商要識點樣keep住人氣，留住班客

人氣一低-》新入玩得好痛苦-》廠商焗比多開-》一條友都玩到-》日後online人數有水份

咁就dead end，伊希歐之夢都係咁

冇得著7lv裝就唔考慮啦

無7LV裝連後面D王既入場卷都無
輕裝唔上水服=自殺

5p5跳舞變大

咁忍者點算

其實著重裝就得啦，我都係咁打上去

你打得越多被扣越多
所以丟高級因果都用低敏寵護衛
只要你快過隻寵係佢NO之前都會同你護

佢no仲賺左, 護完你仲有機會普攻打對面